 13:22, 12 марта 2019
Российские следователи проверят работу советских врачей
Сотрудники Следственного комитета (СКР) в Саратовской области начали доследственную проверку по информации о подмене ребенка в роддоме, совершенной 29 лет назад. Об этом говорится на сайте регионального управления ведомства.«Будет истребована медицинская и иная необходимая документация, опрошен персонал медицинского учреждения, а также выполнены иные проверочные мероприятия с целью установления лиц, по вине которых произошла подмена ребенка», — отмечено в тексте.Интерес следователей привлекла история о супругах Бяковых из поселка Мокроус, рассказанная в эфире телеканала НТВ. Из-за врачебной ошибки они воспитали дочь, не являющуюся их биологическим ребенком, что подтверждается экспертизой ДНК.Бяковы предполагают, что девушка находится в кровном родстве со своей подругой, которая внешне на нее очень похожа. Выяснилось, что они родились в один день в одном и том же роддоме.window._settings.components.eagleplayer = window._settings.components.eagleplayer || {};
window._settings.components.eagleplayer.enabled = true;
window._settings.components.eagleplayer.templates = {"multiplayer":["9116","10737","10738","10739","10740"],"scroll":["10409","10410","10737","10738","10814"]};
window._settings.components.eagleplayer.relatedVideosHeight = 185;*** 


Обратная связь с отделом «Общество»: 


Если вы стали свидетелем важного события, у вас есть новость, вопросы или идея для материала, напишите на этот адрес: russia@lenta-co.ru
